ipad pro10.5螢幕比較黃

我e家用緊iphone 6 plus，之前用ipad mini第一代，新買左部ipad pro 10.5，三部機對比一下之後發現，ipad mini第一代黃到PK，但ipad pro都比iPhone 6 plus偏黃，e家新出果d ipad pro或者上一代係咪都存在偏黃問題呢？

有冇人都有同樣問題部ipad pro

你睇下自己係咪開咗True Tone

冇開，係比iPhone 6 plus偏黃，蘋果e家dipad係咪都仲係偏暖色

近代得mini4係冇咁黃

其實所有有有Wider Color Gamut 標籤嘅device 個mon都會偏暖 ie黃

例子有iphone 7, ipad pro

依幾代其實係準確咗接近白色，你對眼會受冷色燈膽影響之下，如果你去到Apple睇你會唔覺，但攞返6S同佢比又會覺得佢黃